出「建議僱主體諒員工」新聞稿嘅奴工處，打呢句嘢有冇忍唔住笑

冇打錯字，的確係奴工處

點解政府就聽商家佬就強迫香港人要有健康碼，打風就剩係「建議」啲老細要體諒員工

中咗肺炎大家想嫁，係咪當全香港人都有病呀屌你老母

大家都返緊工，香港地有邊幾個上司老細會體諒下屬呀。政府班Officer 啲老細都唔體諒佢地啦，更何況普通打工仔？！

香港人唔戴口罩違反限聚令就要罰款，咁啲仆街老細呀頭唔體諒下屬有冇得捉去勞改。

因為商家佬識聽中共的話 喺香港一係做商家佬 一係拎綜援